原來壽根叔話比面牙降係因為佢媽媽係真...

IZ*ONE Kim Chaewon revealed to be the daughter of veteran theater actress Lee Ran Hee

Lee Ran Hee has been in the theater industry for more than 30 years, appearing in many plays and also a KBS documentary about the March 1st Movement

下姐係點==

采源跟媽媽都超有氣質QQ 太好看了

強大基因

導狗叫車汪做采源

PTT COPY返黎

貼哂啲洋文係到咩意思？

下==

正唷

啊媽幾正

我吊牙降老母

一齊

母女都好正

哇好正

佢老母仲fuckable過佢

老母正咁能多..

冇計經手人成龍

媽媽的鼻子正過彩元的鼻子

母女丼

Auntie